咁多年嚟

最鐘意嘅得一個人
但事到如今 醒唔起幾時開始變到極度仆街
定一直都係 只不過而家惡化到
嗚嗚

你同431約撚埋架？

-.-我是他分身